{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-06-14",
        "domain": "레포츠",
        "title": "백운계곡오양골캠핑장"
    },
    "text": "白雲オヤンゴルキャンプ場は抱川白雲渓谷の隣にあるキャンプ場で、水辺のすぐ前でキャンプできる場所です。 ここは澄んだ渓谷で水遊びを楽しめるだけでなく、カワニナの採取やコウライケツギョ、オヤニラミ、ナマズなど多様な魚種を観察できるところです。 このような特性のため、清浄地域に位置する渓谷であるにもかかわらず、蚊がいないという点が特徴です。 また、キャンプ場の中には様々な動物(犬、鶏、ウサギ、ガチョウなど)がいて、子供たちが近くで観察できる場所として知られています。 また、利用者のペットに対して確実な管理をすることについて確答を受ければ、ペットと一緒に利用することができます。 キャンプ場はWi-Fiがよく通じる方で、ハンモックスタンドをレンタルしています。 内部施設としては流し台、トイレ、シャワールームなどが完備されており、清潔状態を保っています。 また、お湯も24時間使用でき、連泊する場合は割引特典も受けられるし、冬場は長泊割引をするというので、長時間利用するキャンパーには有利な条件です。",
    "QA": [
        {
            "question": "白雲オヤンゴルキャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "白雲オヤンゴルキャンプ場は抱川白雲渓谷の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "白雲オヤンゴルキャンプ場では何ができますか？",
            "answer": "白雲オヤンゴルキャンプ場では水遊びや魚の観察などが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "白雲オヤンゴルキャンプ場では蚊はいますか？",
            "answer": "白雲オヤンゴルキャンプ場は清浄地域に位置しているにもかかわらず、蚊がいない特徴があります。"
        },
        {
            "question": "白雲オヤンゴルキャンプ場ではペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "白雲オヤンゴルキャンプ場ではペットと一緒に利用することができます。ただし、確実な管理が必要です。"
        },
        {
            "question": "白雲オヤンゴルキャンプ場の内部施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "白雲オヤンゴルキャンプ場には流し台、トイレ、シャワールームなどの施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "白雲オヤンゴルキャンプ場ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、白雲オヤンゴルキャンプ場ではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "白雲オヤンゴルキャンプ場ではハンモックスタンドをレンタルすることができますか？",
            "answer": "はい、白雲オヤンゴルキャンプ場ではハンモックスタンドをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "白雲オヤンゴルキャンプ場ではお湯を使うことができますか？",
            "answer": "はい、白雲オヤンゴルキャンプ場では24時間お湯を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "白雲オヤンゴルキャンプ場では連泊する場合に割引特典がありますか？",
            "answer": "はい、白雲オヤンゴルキャンプ場では連泊する場合に割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "白雲オヤンゴルキャンプ場では冬場に長泊割引をしますか？",
            "answer": "はい、白雲オヤンゴルキャンプ場では冬場に長泊割引を行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 482
    }
}